有無人覺得呢個時候退tg group好唔明智

要做野、收資訊、搵人 無tg好唔方便⋯
聽日想搞港鐵 但一條友淆底
而家有無tg group話搞港鐵
唔想再驚入group已經 完哂先退group
到時拉就拉啦dllm!!!

今日嘅gp,但之後都有行動

613 好戲之人, 唔舒服都起身番工
我知道各位可能會想打游擊，我無辦法控制大家，但以個人分析而言，打游擊與送人頭無誤。
我今日見到有自己人俾人帶走，無論有冇被告或者行私刑，我都覺得好唔值得！
希望各位元老級人員，協助維持番我地現時至今既規則，唔好俾鬼分化誘導，更唔好俾人引誘送人頭。
如果大家想自組，請於5點前處理，參與人士緊記，保護自己！
唔好輕易進入任何群組，如果你信任佢而入左，就自己負責了。

此群組將會開放至今日下午5:00 之後大家請刪除各自訊息.
今日好多人已經上鏡, 留證據等同謀今日好多人已經上鏡, 留證據等同謀殺自己人